# Practica 3 - ASM - Arquitectura computacional 1
# USAC - GUATEMALA


* Dama china realizada en asembler utilizando dosbox  -- NO TERMINADA --   xD



* Programa instalado DOSBOX 
<div>
<p style = 'text-align:center;'>
<img src="./img/1.png" alt="JuveYell" width="500px">
</p>
</div>


* Abrir el programa "archivo" de "Doxbox 0.74-3 Options" aqui se puede establecer el nombre del archivo sin necesidad de realizar cada vez que se quiera compilar 
<div>
<p style = 'text-align:center;'>
<img src="./img/2.png" alt="JuveYell" width="500px">
</p>
</div>


* Otros puntos importantes 
<div>
<p style = 'text-align:center;'>
<img src="./img/3.png" alt="JuveYell" width="500px">
</p>
<p style = 'text-align:center;'>
<img src="./img/4.png" alt="JuveYell" width="500px">
</p>
<p style = 'text-align:center;'>
<img src="./img/5.png" alt="JuveYell" width="500px">
</p>
<p style = 'text-align:center;'>
<img src="./img/6.png" alt="JuveYell" width="500px">
</p>
</div>




## Dentro de la carpeta de recursos de este repo, se encuentran los programas y el video donde enseña a instalar los programas que se necesitaran ...! pilas
### Link: https://www.youtube.com/watch?v=pIRd79UsHXA&t=7s
